傳10.1前警方最高武力，香港將變成「準警方管治區」！

警方濫捕濫暴無日無之，更愈趨加劇，有「守護孩子」成員遭警員拖入後巷腳踢，陳伯亦被迎面噴射胡椒噴霧。獨立記者Richard Scotford今日在facebook發帖，指收到非常可靠的消息透露9月27日至10月1日期間，香港將變成「準警方管治區」，稱警方已獲授權對「不喜歡的事」以零容忍、「最高程度攻擊策略」對待，警員將用最高武力對付以任何原因集結的人群，估計或會與具攻擊性的撐中人士合作。Richard指警方目的是想令市民感到恐懼，令10.1不會有大批人上街。Richard建議抗爭者結集一起保護自己，並採取游擊戰術，制定明確目標及逃生計劃。

民陣將在10.1舉行「國殤遊行」，並呼籲市民當日「全民着黑衣」，已向警方就遊行申請不反對通知書，但不予寄望，民陣指若警方批出反對通知書，無奈要取消遊行集會，但相信難阻大量人士上街。

李漢民.jpg

（請自行思考） 一個居住喺外國嘅局外人講嘅嘢

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

好呀
佢夠彊玩即係鬥人多
香港人打寧咪自己收皮

其實佢而家例牌話出反對通知書，咁咪以後都唔駛百萬遊行，以後都唔比人遊行

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

頂你又唔肯宣佈戒嚴

佢哋係咪冇諗過越打壓越多人反抗

買定溪錢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

驚屄咩，一早已經係啦

原來而家唔係軍管？

咪打囉
打完人轉個頭就等俾人制裁
不過popo咁愛國 應該唔怕成世擁抱大灣區